[TG] 80 & 90後 登陸方舟最後召集

我地係限載 80 90後諾亞方舟
歡迎咁多位巴絲打捉緊機會上船
認識下港九新界既新朋友
分分鐘有個係你左近
仲有好多活動(即興飯局/唱K/行山/etc)
只要你肯出聚(唔係硬性)就可以申請啦
鐘意鳩噏/識朋友/出聚飲嘢快啲入黎一齊玩啦
係屋企home office到悶悶地/無所事事嘅你唔入黎等幾時
填完下面張form好快就會有人搵你架喇

潛水/狗公/娘娘/藍即踢

等我小雞雞幫你推下

自推

推你屎忽

推

推
船員見到幫手推

小心，小心，小心
popo

留係屋企做咩好，入黎吹下水打機喇

推，無街出咪入黎吹下水

推， form 已交

hi

pp

push

1

顏色果度太小選擇

ok

00後?